鏗哥其實讀咗幾年大學

鏗哥其實一共用咗幾年讀ive同hku